見到啲黑警瘋狂打人好撚嬲，想問如何合法地避稅

見到啲黑警出自己糧比佢打返香港人，真係好撚嬲
雖然我每年唔係比得多但係一年都比成差唔多50,000稅，我好想今年比少啲/唔俾，求有冇啲咩好嘅方法可以合法避稅

好難 稅局惡到仆街 有個post 係比多d 稅搞個手續費

認可慈善捐款

自願醫保

VHIS,年金等等你加大個免稅額。叫公司幫你交租，減taxable income.

移民

扣稅年金

搭單一問 稅最快明一月先交 但差餉就仲有數日, 有人話用pps一蚊一蚊咁交, 可令政府要逐單俾charge ,但我無用開pps, 用信用卡一蚊一蚊交可以嗎?

求指教,衷心感謝謝!

試過用信用卡1蚊1蚊咁交

直接唔交 等佢出信追 再交返原本嘅稅 但附加費唔交佢都追唔到你 因為唔可以出信叫你上庭

又或者專登交多啲 佢哋要出返支票退返俾你

開個pps啦，樓下ok就有得搞，好快搞掂

拎去捐晒佢都好過益差佬

要捐幾多先可以唔使交一蚊都唔想比呢個垃圾政府

要計你扣除認可支出後的收入再乘35%就係你最高可蠞慈善捐款免稅額

以我所知，好難捐到一蚊都唔洗俾
同埋捐還捐，唔好捐俾紅底嗰啲

淨係想出糧比消防救護

睇住班仆街用我地既錢
拎住棍攞住盾對住我地市民就火撚滾

自己做生意嘅俾錢搵會計師搵下意見，如果係受顧可以買扣税年金，你個case每年應該扣到8千至1萬税，記得報哂養上一輩嘅免税額

打工定做生意

唔買樓 搵少D

老實講
薪俸稅係好難做到
但係可以做其他事去減低稅局既行政效率

順帶一提
今年果二萬蚊稅務減免仲未過立法會
以前年年都六月就過咗
唔知稅局今年想遲出NOA定全部出refund呢

移民

簡單d 既做法不如都係磨佢幾個月
第一張單就收唔到
再寄來時就打上去講收唔到豁免附加費
之後就寄支票，但係又竟然寄失（支票戶口要夠全數金額）
再有信就打上去同佢講寄失左票，再豁附加費
再寄支票又竟然寫錯日子
彈返轉頭再寄又寫串錯大寫或抬頭
再彈返唯有再交囉囉，但又好唔小心交多一蚊

唔番工就得

打工